睇到Facebook 重傷狗場男主人好轉喇

祈求佢早日康復
source from 老有所依動物村FB